工展會宣佈延期 廠商會：正另覓其他合適場地及檔期

因應本港第四波疫情持續嚴峻，特區政府日前公布，所有公共娛樂場所須由12月2日起，按照最新的第599F章《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》關閉14天。鑑於工展會屬於表列場所之一，香港中華廠商聯合會（廠商會）今日決定，原定於12月12日至2021年1月4日舉行的「第55屆工展會」將會延期。

廠商會會長吳宏斌對工展會最終未能如期舉行感到十分失望；「即使面對許多不確定性，但為了中小企的存亡，廠商會依然選擇迎難以上，希望盡最大努力把工展會辦好，期間已付出了不少心血和資源。如今被迫延期，肯定會令很多支持工展會的參展商和市民感到失望。」不過，吳亦指明白疫情防控關乎社會的福祉，故尊重特區政府的決定。

網上工展會囉。

響大灣區擺囉

深圳淫民體育館囉

橫掂班撚嘢咁鍾意擁抱大媽區